萬人唱詩興回歸

各位巴絲

71 不如再攪一個"萬人唱詩興回歸"
在七一升旗禮當天，集萬人，升旗國歌之時萬人唱sing hallelujah to the lord 。靜化香港。再一同參加七一回歸酒會。。。

中國人先會慶祝

香港淪陷 22 周年

直頭圍個度 旗都無得升

無旗升，無酒飲，22年來第一次 cancel

唔理點做，我覺得起碼要圍

PISH